[I]糞營運#白貓project#90 祝各位心想事成

男女主嗰段約定好虐

春

收貨啦

呢把濕鳩野
我到依家都未升爆
關野咁Q多火水雷暗元素,寶寶得隻步驚雲打好撚耐先一場無心機打
等佢神解再打算

唔係鷹,龍黎架

佢好有機會係未來某個島嘅BOSS,而家入替咗比你遲下點收科

白色歸天上，黑色歸地下

月見同潛龍
而家諗住用top0刷埋去

用maru剷過去啦

1日爆post

抽唔到呀
佢課金果度,係分開5400羊一次10抽1同2次10抽2武?
唔係課5400羊就2樣送曬?

白貓迴光反照

抽唔到唔想睇故
所有悲劇都是從這池開始

痴線三日推左四個post

係呀

屌,唔撚課
食屎啦

發送匣入面大部份都係白貓POST
是否可悲

睇番以往記錄,你係課到中就起馬兩PACK以上架啦

弱智game 個建升到9lv就要停
好心你要咁樣升建就直接開埋hard啦

抽人囉 抽人真係抵

仲要特登嘔多400羊出黎,唔可以買一張5000羊一炮過條氣真係唔撚順

唔升把大劍可以升到lv14

所有中男女主既都係雞！

升到14都係鳩啦
次次都係d細節位出事

有得抽呢隻 我實抽

變身士應該咁樣先岩啦

Yes！Yes！Yes！！！

對姦夫淫婦幫c社搵幾多

諗落真係抽唔到重生留石到執粒好似仲抵玩

抽唔到仲重生 你都真係好愛白貓喎

南哥一人控兩部機

卡蓮專 an妹專洗唔洗留

好似話今年既角會復刻...咁緊張做乜9

奇怪凱旋抽舊角又冇老屎忽屌

因為老有5抽lol

因為中到露卡

一陣又饅頭凱旋 好嘔心

而家期期都抽500-1000唔中等凱旋

留名

個狂戰建一起就MAX
係精神嘅

協力

有咪精神囉

食左你起建d石囉

有角用咩

我諗緊有冇可能出把男主專武係抽既

咁一係你一炮過出

變身士3個建
到家下都未起完

無

武淨係出一
把新 邊有人抽

老玩家回巢 凱旋追唔追好?轟左6野大跳都0限
黎緊神解果d都差唔多齊晒 定留石好

SOK 刷分打邊關好? 定協力?

追男女主

齊限

島最尾嗰關

追男女主la 緊係

係咪有bug
大劍研究所淨係起到一座

能力乘左3

以平日D免費武都係殘廢垃圾黎講
呢次果把出到咁勁,我諗就無喇

時間乘左3

鑽石除左0

姐係版任都冇埋

中熊既話del game
中卡蓮就課金追女主

講左咁耐 大劍武器石邊關刷
個倉有幾粒但唔知邊度打番黎

掂呀月見雙呀 比埋專就即課多10pack

加油

15星咒
2倍書一場30甩
想招人今晚刷半甩鐘

第一把 tina拳專

偵探札克專
唉 都係冇魚蛋

一年冇玩 而家玩番啲建係咪追唔番

岩岩用左啲石抽到依兩隻 自動5星100lv既

750完事

比多750拎兩粒ex石係咪有d浪費

係 請繼續追

根本同抽既質素冇分別

求carry

咁點解要擺隻熊入去？

Sup黎講幾勁 全面補火力

你抽撚晒啦
乜都無呀屌

7月已經過咗一半但連500石都無

唔要CHARGE要攻速得唔得呀

宜家齊建有冇150%攻

出埋武先睇追唔追仔

邊有
斧都未有啦

抽左未

男女主齊左仲洗唔洗追

埋單幾多中曬兩隻？

神父 男定女勁d

抽左啦 月見雙呀
武就tina拳+偵探札克弓

咪750
琴日250男主
今日課兩pack10抽1 點知2大跳中埋女主

你鐘意可以追魔王 雪村 屌奶星既

我之前仲諗住做素 點知唔俾

地拖中卡蓮？ 見到掛女主嘅

狂戰好似唔食攻速BUFF

有女主佢仲洗鬼卡蓮咩

QUOTE比chok囝睇

佢自己講嘅

武器追強度嘅話應該擺邊10把?

唔洗再課已經中了

又唔係 由頭到尾到好鐘意卡蓮 第時有10抽1都係會簡佢簡到中為止

課2pack 10抽1唔計課

見地拖咁我去單抽左下都中到仔

你要ignore我個再字我都冇計

祝所有扮非洲既人得嘗所願

是但啦已經wfc

又曬

On9

斬撚左個post叫叫分享集中post啦屌

g持

成班智將

Kobe揀左蘋果糖未

Game都唔想入

Ching唔好貢串好喎

chok仔起身未

今次仲有冇限武出

1把

提佢揀武器有蘋果糖都唔得

有論文未

睇班法老中曬既出唔出啦

鳩比換武唔駛人教

沒論文佬D論文 唔想生存了

中晒啦?

暗王子好撚勁

光之王好西勁

講完

其實男女主講到咁勁，但又唔似肥鵝協力非佢不可，我用白銀一樣打哂咁多關

個個都中，根本就無人唔中

男女主top1 白銀top0喎

You too

其實隻暗王訓低既條件係乜？ 三隻手爆晒？

好彩有留幾個島，推夠１０００中左女主

得番１１島同活動仲差男主

大劍d武器石係咪冇得打?

男主就睇定d先追啦

15星咒

岩岩玩番
打到250石
諗住抽一手睇下中唔中先決定玩唔玩
點知真係抽中隻劍
好啦
之後睇下有咩好野抽
發現佢無扣我250石
再抽多次又中想要既野

咁攪笑既 有bug!?

thx

見好就收啦 中咗限定咪中咗限定囉
使唔使作咁大個故仔呀

on9,睇友情覺醒死左機

on9 中左就中左啦

個個尋日周街屌人

今日一中限就變哂臉

屌 原來10抽1武唔做得素 蝕啦今次

中左都屌人 點睇

根本冇人未中

嗰啲全部都係仆街嚟

我一隻都冇

我好冇用呀

次次都係咁 差果幾個長期怨婦未中 好似係

JCB卡
想課都課唔到..

一石都未抽過

戇鳩3周年... 新職都唔撚要

係咪係個post到留言就會中男女主

Re島抽 毛都無條

邊個又課

是咪有bug 新島無左飛索個制禁既

PS: 已更新 iPhone玩家

如果係 白貓post一日爆幾個啦

你打多幾關先

繼續推活動島啦

係嘅我中咗啦

是咪有bug 人人有真男女主得我無冇

PS: 已更新 iPhone玩家

都課左唔用幾時用？留番抽下個奇蹟pool?

仲未見chok囝蒲頭，可能已經中左試緊角

矛鑽淨係可以十抽一
橙牙

因為見你係忠實玩家
所以出唔出都會G持

中大獎

我冇話唔用喎

1250 0

但推埋11島個FREE 11連中左魔王
可以玩雙魔王

清你仲想狙擊我幾耐

送都唔要

屌

屌你老母

block哂
你地自己好好反省下

邊關多細紅 下下要細紅搞到清左倉

無聊上Twitter望下
全部讚嘅
係咪del哂comment

劍雙曜日塔

個建係咪起唔到上10lv?
我個島攞晒拎晒果d素材石啦喎

成年冇正式玩番,有咩要留意

請等HARD

課金支持先

不鳥

其實BLOCK唔中果D 可能仲易

又有石拎 馬場係咪死撚左?

吸下歐氣

配布ジュエル合計【7月13日現在】458個

好重怨氣

我又吸

過幾日儲多500石唔中就課金!

馬場fatfat

課啦！

呢個post你個助養金數 數一數二喎

好撚後悔追KC 射左成千石落海
搞到今次得1大跳

期待論文

加返琴日未呀

已經改邪歸正

信你呀

唉...

一陣戰友list就會有得用法老頭隻暗主好興奮

尋晚打個島打到6點 最尾果下Live 2D整得咁把平時又唔撚用 仲要用果幾秒

整得咁正*

6點 係早上?

好愛白貓打通頸

係啊啱先起身
我睇住獎門人黎打

做乜踢爆蘭哥

掛左 慢慢用

用魔王女主果d一條直路飛住過

應該中齊雙限先會咁有愛

我好期待過幾日會見到光e王

應該上到lv19

做乜撚野.................

老屎忽一玩返抽4大跳 佛心公司

講還講 點解要post圖

你冇升武

你都戇撚鳩

上面做乜撚野

咪你個名

( Show Blocked User - TakeMyMoney )

人都冇點解要升武

耐無玩
男主定女主勁d

連仔有冇個功能可以del人留言
好似巴哈咁

見到把野都眼冤

揀得兩條仔都中白銀

傻鳩

女全面d

所以禾一條囝都冇簡

好難keep100%sp

用 你老母戒都hold到75%以上嘅

邊隻係你老母戒

同問

個島打曬喇 抽埋啦 3pizza

D男主女主入隊冠,放2.0落去解唔解到

耐無玩應該冇

偶像前半刷分送

新角有無可能超越神枱龍女

屌你啊

隻game係咪會愈玩愈lag

無聊入一入黎發覺參與唔到討論...ME出返去SIN

有無協力打15咒

一出果陣龍女已經收左皮

紋晒身知咩事啦

而家d協見到男女主 好多都散場

why always me bucky😭

厭男女角拖慢快刷速度,好似

點解

女主毒瘤黎 停左隻細怪 版又過唔到

bucky聯

女主幾技先改變世界

武技

上上下下右左右左BA

ON9,真係有雪村劍

抵俾馬場清算啦

CHOK唔好咁痴線啦

屌你老味比個0島bgm洗左腦

特別係叮叮叮咚咚咚果隻音效果段 有冇人知我講乜

抽唔中新限係有原因既

參與唔到😭

冇既話我今日唔係度啦 KC死完都走左一半 凱旋都冇 生放果晚我唔會係度

OK...走LOR咁...

Iktfb

男主劇情咁膠既
個啊伯問佢叫咩名
男主：。。。。。
個啊伯就話 咁叫你主人公啦

準備用返半年雪村 好似步驚雲咁

應該改到扣到隻怪無血就cut啦
街場d人上buff野野拖十幾秒

仲要斷人線 極低汁

未登入果到？

想問下第三個要求係咩？
[img]ht咩tps://

tvb

想問下第三個要求係咩？

我明😭

係個島個音樂wo

想問下第三個要求係咩？
唔好意思
手殘

好似你個名咁

未登入果到都有叮叮噹噹聲

咪撚擺相同職業

全隊無同職

未登入點樣0島呀

不如你去返登入畫面先唔

我聽左喇 我講係島入面

未登入果首咪協力歌純音樂版

有矛人今晚開5倍書打咒?
約炮SIN

尋晚刷完

幾點

黑劍你講起C社真係hea撚到個登入畫面都唔改下野

而家仲可以Re島嗎？
唔該

都係10點打後LA

巴隆同派遣姐姐換左衫啦

ME...

會唔會月尾換返舊衫

係咪夠4個喇,夠既就約10點成團

而家先開始推0島好似趕唔切4點玩SPLATOON

有冇人打咒龍咒變?

巧

花嫁已經比人遺忘左

嘔像咪花嫁囉

聖女CALL埋牙膏出黎 都係見唔到女主尾燈

沒0加多2個0
咁寶寶就有槍用喇

火屬法
淨係同卡蓮鬥都唔知贏唔贏到啦

反對白貓繼續營運

聖女果種廢
要BUFF多3個0先追到返依家個年代

Lag機果d聽阿蘭哥講 熄adblock啦

日版打死都唔會加牙膏落去

牙膏都自身難保啦

直頭唔見左啦

你咁愛白貓都g持

推完島249鑽 等三點大跳

佑

等3點大跳

北俠CHOK

動物台五絕

等3點1跳

求吓你俾我中啦

平時有無扶啊婆過馬路？

酋長幫你上個buff

坐開關愛座

白痴一問
岩岩起手無耐 抽到d ss角
想問下五星果d點解會自動滿100lv同友情max厅一？ 四星就要自己升？
同埋點解同協力果d打人地下下幾萬幾萬咁但我得幾千 明明都升爆哂人同武 (未四突)

Chok
以後多多關照

仲有1分鐘

CHOK

因為呢隻game 100lv要升5星
仲有起建築 我地起左三年

由帝跌去俠

執LA辣殺驚...

係wor 未起過建築

我當年係舊登其實做緊# 洗版推po

但係實在太on9之後冇玩了 結果就到#入黎就係動物台惡夢開始

屌你老母
兩粒星
垃圾game bye

YES! 饅頭 GET!

個架仔講咩粗口

日日單抽仲未見到勇b同魔王

女主！春

每日一到三點馬場就派愛心饅頭

多謝馬場

饅頭get

pizza 好吃

單機吧

因為五星會自動滿100lv同友情max

訓左冇得join15星團表演雞法訓地

Never lucky
Re唔re NM好

每日一饅 好味

有雪村

有魔王

仲有你老母！

中左黑劍

白貓巧巧挽

想問有無咩建築一定要起左先

遲仔

終於唔是饅頭

宿屋決定COST
主村開位
然後D X術所,研究所可以遲D先。
餐廳加親密快D
咁上下啦

諗唔到每日一抽抽邊個pool好

隻game有得自己揀聲優

成半個月冇入驚 係精神既

想問三周年值唔值得入返？

要打到邊個島先開地下城?
冇位起建

10

14日無登入有野送
正呀

見到大家咁勤力玩白貓
我個心好撚痛

9999星武石

咁即係想人努力啲打白猫je

我真係好愛白貓呀

Oh real?

呃你正仆街

差隻藍羊

我冇呀

好心你del game啦

有依隻野係個box都玩得落

駁吾刀

十選一都唔中

有先應該del驚

肯黎啦咩！衰妹

9-3 尾房 d bgm咁似遊戲王對決既

有無清知邊度有得睇NM1+NM2加埋有幾多石？

白貓宜家仲有冇刷石神器?

有刷鑽石神器

SHARE

首先要準備一張信用卡

非洲人糞機率

Hi

笑左

用魔王殺左隻石像

屌撚死WILL

咩事

弱智海鮮網又衝出黎柒

夜晚刷15咒已full?

聽fd講主角冇得用限時突石突

得饅頭pizza同星

小左同我 兩個人已經full咗

你d fd應該抽唔中

有冇巴打可以幫我刷相互初顏

十抽一 4星武要乜好
搵唔足十個

海鮮網d 排名 剩係睇高火力，佢 assume 你用手指/筆玩同 捽到手指都斷 嘅操作上都係一樣輕鬆沒分別

幾時出新入替
冇嘢抽好悶

有冇新嘢我都抽幾吓嚟解悶

ham出黎

機舖嗰啲捉錯處game

我個fd叫地拖

多左好多新acc 中五星女主
但我無

課啦

重點 十三段不及低段

戇鳩男主點會勁過雪村

仲火龍女

屌 立眼望錯右上條友十四段

知你冇 下次比心機d

好新手用主角
入到去就訓低
狗黎

屌你老母白貓垃圾game

iktfb

仲有下次？執撚左啦

離哂地

街場打卒仔都開時停係做乜鳩

淨係唔洗捽到手指著火仲可以走住黎屌都應該過龍女啦下話
火力又唔係差得多

唔開爆唔到翼

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

辣殺驚新手抽到強角即爆機...老屎忽點努力都跟唔到

Top3 3隻都無
玩嚟做咩

點解女主個時間停止
唔可以隻怪冇晒血就死
係都要等時間過
搞到我要行埋一二邊放3技 廢事獻世

會唔會同nemo一樣變協力毒瘤

唔渣極呪就知咩事...一係未刷滿一係唔夠技術用

時間停止喎

女主已經係啦

梳囉 我平時已經行埋一二邊先開

麽多麽多

Agger
而且女主唔單止係輸出
隊長技隊伍25減傷
技12團隊回血回SP解異常
再加時間停止比隊友一齊圍毆boss
明顯跑贏成條街喎

有三隻冇

有野問論文佬
女主拎極咒要幾防先夠90減傷

係咪我問題?
姐係有定冇

屌你老母
課左2500石
得一個new仲要係普池

算啦都係唔追..等JOJO合作玩DIO算..

唔追？
你答我 你甘心咩

283

唔好搶答OK?
我想睇論文

sor慣左唔開s3
直接s1到完場就算

得你一個慣有咩用

始終女主時間暫停都無替身

癡線
係咪真係水尾呀,試左幾場女主真係勁得好離譜
唔怪得你地話會俾人解場,根本萬能既

7突上多兩塊防板谷到425就50%以上都滿減 好撚痴線

個個都中女主

爭6個有無巴打可以幫個忙

個個都有

會mark低 thx

The World !!!!!!!!!!!

用極咒無左金身都滿減,真係cls

隊長技+第3行被動就已經75%減傷 要谷滿真係好撚易 隻野set到離晒譜
唯一有少少煩就係要keep住滿sp

無呀咩都無呀
早知唔好追雪村隻垃圾啦

咁會心係咪上到500?

女主飾比番女主用夾到

咪又係雞

CHOK巴

極咒+被動100%,加成成200%會心,你咩都唔用都滿會心喎

咒咪333 唔用咒就500

地拖中左女主之後 男主已經放埋一二邊

屎眼都比人玩埋 我都未抽中

你老母夾d 好似係

係啵
裝埋你老母個飾,fatfatla

男主解決唔到回sp都係曬氣

一齊吹奏光之王

仲爭4個

你老母真係神戒黎

男主會戰勝歸來

三周年相互 協力關都唔reset下

好撚野呀

琴日太多活動,乜都搞唔切呀

不過已經玩弄哂

出真專武回到sp都可以用下既
技能組本身都冇女主咁好
除非c社造球出sok同露卡法嗰期條龍之類既關比佢 唔係就真係好難cup喎
女主大大力走住黎屌真係好撚屈 仲要其他技唔洗用直接s1到完場都得

多到要cut神解 真係好多野玩

神曲

本身尋日係神解鵝
但驚比鵝搶哂風頭所以改左星期一先解
男女主星期一就甩頭

係我唔拘呀

寶寶splatoon點買武

會唔會FF太多

新島D木"裝"點用?
點飛過去

打後幾關就有

試玩,得4把武選用
x制禁入去set

唔該巴打

唔係仲可以點

識啦不過揀錯隊╮(╯_╰)╭

粉紅俾人強姦
玩左2個幾鐘差唔多8勝2敗呢個比率
綠隊有班玩狙既勁到開花

想問下流星隻限拳，用專定用白虎專好？

專啦 有火100% 隻野一係sup一係打雷關嫁咋

偵探拳

好難想像鵝要點解先勁過限男女主

都未計鵝'得罪'馬場

女主石板應該放咩

冇可能唔連
火傷100%
AS50%
減傷25%
普攻100%
會心50%

我綠色場場比人姦

龍女重有第一？？真係亂嚟

街場龍女冇350 都係訓地多

OK
咁換專先

防禦,谷到上4xx就用咒無80%血都照滿減傷

好彩我327 等我訓地先

有350都唔係人人捽到啦
就算捽到都唔會想捽啦

一開波唔識玩,拎地拖油住地先,嬴既條件係霸地
殺人呢d可以交住俾其他隊友做住先,到掌握到先轉武

新島D神像係咪要帶飾品先過到?

調轉左好似掉9男主落街咁

男主：有鳩嘅

你點過你個新島D木"裝"就係點過呢個

傳心師﹕由依張相可以得知男主把專點出法都追唔到女主

矛牙
一隻刀矛牙

是我朋友抽的 不是我

我有小夏了 請問還要拼露卡嗎
iktf

露卡仲長期入緊隊
真扎已經入咗倉

女主仲長期入緊隊
男主已經入咗倉

宜家長期一隻打既+露卡槍雞法lili劍
雞斧真係冇用好耐 宜家有埋sok斧更加唔洗再用

中咗___，今次手感超差

我已經有男女主了 請問還要拼男女主嗎

吓...
無架啦？
三..三週年喎

某人是否扮非洲

都唔知幾耐冇見人用龍女

狗黎

免費送10抽係每日都有定得一次 同埋抽邊個pool好

玩sp2啦

好 正式版再玩

收到

男主前世個樣可唔可以成熟少少
出到nemo咁咪幾好

講一講隔離新限
1技大範圍清場
2技大大力
但應該唔夠男女主勁

應該唔係前世
古代啫

唔係前世黎,只係男女主未訓前既樣黎

さよなら、約束の人

中女了

我選擇包溶

完全就係男主課左都追唔到女主咁

冇課唔到只有課唔夠

從來沒我份

龍女仲要霸住個位幾耐

完全唔覺龍女仲可以企係個top1度

金菇當做例行

以下為劇透,有啲句唔識由日式轉返做中式,感情都唔多表達到,唔好屌我咁大力
以下內容都只係節錄
<< >>係男主 [ ] 係女主
男女主喺白貓嘅引導之下在月下相會,男主聽到女主對"黑""白"嘅諗法之後
向女主表示自己嘅願望都係"黑"同"白"共存,並對女主立下約定
<<我係闇之繼承者,黑之王子。將來一定會爭取到王位。到時候,我同你兩個人一齊為呢個帶來和平!我向你保證!>>
[白為光,黑為闇。天與地,就喺自己所在嘅地方,互相支持!我向你保證。]
<<到嗰陣為止,要等我啊>>
男主內心入面都萌生咗一個強烈嘅想法 -"要保護愛麗絲"

可惜,黑王向白國進攻。而白國都節節敗退
愛麗絲黎到<始祖符文>面前,決定引發大崩壞
[<始祖符文>啊,應該守護嘅野,我都守護唔到]
[無論係對白之國,對黑與白之間嘅<均衡>,...]
(愛麗絲諗起同男主嘅約定)
[...我...講咗個大話呢...等待你到嗰一刻,一齊建立和平嘅世界。到底會點樣呢?](哭腔)
[但我只可以咁做!]

只男主方邊,另一位闇之繼承者為咗向闇王對白國嘅進攻成功,引開咗男主進行決鬥
當男主知道自己中計之後,感到非常自責,對自己嘅無能感到無力
但呢個時候,男主感到<始祖符文>嘅力量注入自己身體,得到咗翼
<<等我啊!愛麗絲>>
然後從地面以極快嘅速度飛上白國

之後就係新手教學嗰一段,男主一路斬怪走到愛麗絲面前
但呢個時候愛麗絲以經引爆緊<始祖符文>
(男主打開大門)
[什麼?!]
[對..不起.....]

播片

( Show Blocked User - BackNumber )

我慣了傷心

咁引爆左究竟會點?
變左紅毛?

見到喱啲歐洲人就唔撚開胃

最後嗰段片歌詞+對白:
到最後為止
都依照然相信著
沒能相信
雖然希望著同樣的未來
但內心想法卻不相同
[再見了,約定之人....]
伸出的手
下落的手
兩者
是不可能相交
<<愛麗絲!!!!!!!!!!!!!>>

爆咗咪全部人攪炒

假既！當我無玩過新手教學呀
明明係劍職同無翼

好似係

要求將新手教學隻男主改做古代版

女主話要均衡嘛
共存唔到攪炒都係均衡

想問呢個打咩有？

好似咒協

you?

港女

11島又接受返闇之力
無限loop

有冇人半個/1個鐘15星

做乜鳩

on9

屌頭先訓左join唔切

下,都未開波,約左10點,唔知會唔會有人甩底

11島男主係諗返起自己嘅使命係保護愛麗絲,控制咗闇之力

點解以前會勁過而家

主線果隻應該要打兩千萬啦

有人甩底既話我打
宜家開2倍自己打好鬼慢

我尋晚都打左一個鐘

禾想打 得唔得

新不如舊 這個答案滿意未

相互?
街場好恐怖 成日有女主開s3 拖到慢晒

舊登既舊人勁d理論傳入左日本

宜家你ok未?

單抽埋
0石了

Bye

我尋晚無呢個問題
係門口開完一次之後就唔洗再開啦
咒s3問題唔大
冰極就可能會拖

故事係好睇 但白貓角強度同身份完全唔對稱

完全唔知咩叫實力平衡

搞到睇完故會對角色實力更加疑惑

依家打?

我都ok既
有8本5倍書係度
非洲寶寶越抽越多書
連果10隻半價都無石買

唔好走呀 挽留 你次次都中 唔中一次半次有咩所謂

你地唔夠人既話 我join

希望主線男女主再神解屌打古代版

仲有冇位？

結衣課金啦

寶寶開?

可唔可以做入果個

好噁心呀 好多扮非幾跳中齊 屌

我開啦 打一場試左再正式
咒 52722

女主

Never Lucky牙

堀江配得好正啊

點樣呀屌
全部用新角

15星 仲有冇位 利申可以刷1。5小時

次次都唔中
上次無真扎
今次乜都無⋯⋯

唔見左

冇記game名 仲以為你入左 咁我開多場
最後一個位先入先得

你係開好友定打code?

63391

由衣跟本配乜都勁,3DS有隻RPG黑化做魔王又係正到仆街

寶寶

no

有無咁快手呀屌

應該同你相互左 我開相互啦 頭先又爆左

轉角先

仲有冇位

係咪唔畀小薯入

42029 先入先得

下場先開書?

yes

有冇其他人刷5倍咒 65945
唔夠人就算

我係咪可以用梨企喇
痴撚線

有隻雞打第2層穩定d 好似係

我唔記得左相互另外一位 等等

祝各位心想事成

差2個

正式開書啦

書已開

其實闇の王咁既樣要點先生到個人形既男主同アデル出黎

男主唔係親生 只係另一個王子比佢做

差一個

アデル？

一陣完書比我清一清石換下金條,應該會爆晒

4周年果隻應該打兩千萬

故事都冇講清楚
或者闇王之前唔係咁嘅樣呢

大家相互左就開卷啦

我都應該會爆 弓雙細石好滿

消失曬

1星期前：臭G好撚勁呀,打咒行住去死晒
1星期後：真係得個行字..

女煮2秒打400萬,咁你唔行都唔得啦
老老豆豆,把專真係無乜可能勁得過用咒

點解我覺得男主好玩好多 女主太屈 3技>1技1技1技1技1技1技1技1技1技1技

擊殺回SP/緩回SP
光+100%

你估個個好似你有哂兩隻

被動50%sp/hp有as50+移速50
光100
殺3隻回10%sp
主動紅光+會傷50/攻50
咁樣得唔得?

DLLM又中哂

我寧願要女

女主有the world

On9999999999999

女主一技已經上3回紅光

技1唔係有紅光啦咩?

刷緊啦

殺3隻回10%sp一定要有

係喎 慣左ff武技點都加個紅光落去 sor
咁會傷50+攻50囉

其實係咪得我無新角
個個都扮非洲人

你唔係法老黎架咩??你win win架喎

block我啦

好後世kc抽左成差唔多4k石

Agger
仲要中得一隻

..........Yes Yes

其實我想要番好耐冇見既異常盾

250中真札,追到2500中左雪村就收手
諗住屬性召喚獸有今生無來世,撚左一個星期就用唔到

咪又係咁

打埋呢場清石

1000 真札 本來 1250 拎左把素收手
點知諗諗下入場就召喚獸 加上強度唔差
見叫兩飛諗住追多隻
點知最後 3000 都係得隻真札

kc果班都叫用得下
凱旋果班依家真係,狗也不屌
用石去追返果d真係喊三聲

1250中2隻 之後追到4950先中埋魔王
真係好撚dum春 廢撚到嘔

完

寶寶又勝

第3 5 10次十連都有保底

用石追左魔王勇b 魔王成日用 勇b抽完即入倉
但係好爽

打唔打多半個/1個鐘?
或者再多d都ok

但係冇保底果d 0 4星

姐係其實仲伏

唔係打1粒鐘嫁咩

有女主之後魔王都少用啦，一個角多功能

SOR 以為佢捉唔到
入房啦

其實我ok,可以打多半粒鐘,依家一本書打成差唔多20場好撚正

自己打啦，一個人打同4個人打個速度依家真係差唔多

相互唔係多d石咩

btw要賣咁d石換金條先,再打會爆

你地ok未 我開住場等

同自己分身打啊

自己打咪同自己分身打咯，咪又係有相互

又食麥當勞
食埋呢餐減肥

bug撚左

比我就食多餐先減

開書啦

開左

屌 又射左250落海
Del jor

T.I.A.

又話十點打
買緊減肥餐呀

最近啲法全部都勁(係冇玩過你老母)
全部都中哂就OK

5倍完
多謝大家

前日kfc 琴日麥當勞 今日都麥當勞
食埋今餐

你老母垃圾黎

成班訓地陪打
狗黎

男豬個陣有咩用

下次都係用男主打算

屌你老母成班都女主

成版

本體係飾物

當水炮用打火關ok啦

冇伏 條女好正

G

繼承者應該唔洗血統
有實力就得

有得屌你屌唔屌

重劍無鋒，大巧不工 男主

無得屌既野唔會去諗

正面呢?
btw係咪協?

正面巧難影 協牙

點睇都係魔物危險D

台版東離D限好似仲正

點解要後悔抽王冠
齊5屬不是很好嗎？

100分滿分有冇70?
你加我先, DontBanMe! rank 188

真係好想知寶寶會唔會換專
超越唔到咒杖都講得出

大佬呀 究竟知唔知隻角勁係邊呀

幫你搵埋籍口啦
難得中限 唯有犧牲4把素換專襯衫

準備食花生

今次我講定會換 利申針筒咁X廢都換左

又開戰

有既
加左 peter

隻角出到咁勁,我覺得把武都已經唔可以用正常標準黎估

黑劍係咪刷好晒大劍石好得閒?

完書

你講起 我仲以為針筒係活動pool

菊妹係咪要打
我開始恰眼訓,你接唔接手打

諗緊換唔換露露同露卡

獨狐求敗都上唔到top1 冇天理呀

一甩鐘加埋打左3500粒細大劍石,唔錯唔錯

中左大劍

鴨仔乜好似都打 睇下佢點

我都唔打喇,ipad無電

咁你打先,我沖涼

你沖完再開一team囉

你同寶寶講d野都唔可信是常識吧

黑撚大劍

係咪都要升架啦,咪當打下錢

好感動,比4個字我

打到好鬼眼訓

冇牙

白貓真係每日最盡玩一甩鐘夠,再多真係頂唔順

雞翼好味

花生呢？
完左？

好後悔kc 追真扎 仲要追唔到⋯⋯
250出左魔王 抽多2000 乜都無
唉屌
過2日打埋新島第二個難度都無就唯有re NM

出文未 想睇

要打既咩 我係街場寄生左幾日

同你一樣咁滯

課金改變命運

識得個朋友 一課第一個十連就中

等埋聽日3點夠250 抽多下
唔中,星期一剪完個靚頭出MK 課金

諗諗下 女主把野隨時送

[q uote]

等埋聽日3點夠250 抽多下
唔中,星期一剪完個靚頭出MK 課金[/quote]

希望神父冇老點我

早知3週年限咁勁 就...... 不過有早知 冇黑衣啦 接受現實吧啦

目測係一組送一組抽

公告咪有寫 好似係

又送

沖完
夠唔夠腳?

未揾人

當初聖女專都出得勁過咒杖
唔係冇可能

呢樣真 我都係博三週年勁唔過 KC
點知

仲有島本身想留低抽臭g7.0
依家諗緊推唔推晒佢抽

邊到有寫?

有中好過無

好多花式，但都個0分

咁早估黎做咩,到時先算啦

15星咒-2

一早知 怪叫出三隻人氣角

橙 啲人訓晒？

打唔打其他/咒龍變?

Kc小夏係勁
但真係太易死

嘩呀 到你等我沖涼差個電 巧快

笑撚左

出左女主最多話佢唔夠勁姐,點都唔會易死掛?

到底點用先會整得死隻雞

留名睇食評
隔岸觀火IS ME

手殘冇避飛斧

同女主比
又真係太易死既

新扮工mode 好正

比女主佢用一樣死
冇分別

我反而用男主未死過

全部有女主

前面排得比神父網好,後面唔知想點

男主都可以用到死就不如自己去死

唔知點解成日死攬隻0sp廢變

3-10其實點排都可以

新手想問角色升到80lv 要友情覺醒，但個角色無彈"event "出黎，係咪仲爭啲咩未整？

0石狀態沒安全感 下星期課翻10pack 頂住先

油王

今日靠賭波win5皮， 咪當bonus 獎勵下自己

賭神有無路數好介紹

嘩屌

點跟呀 又贏5皮 又275石齊限

有無得跟

哇 施捨半p黎ok?

玩下炸， 不過會買聽朝 王者win 收息

比d貼士黎,我中左回饋返pack 比你

賭神

你嬴曬喎依家
寶寶輸到渣都無

第幾場

終於認真睇完男主回憶
原來個阿伯先係真王子
btw到底アデル係邊個

5皮

成班友係度圍威喂小圈子唔答人
你差親密度未刷呀巴打 刷夠280

睇唔到 佢呢個post無乜存在感

證明大家都唔信呢隻驚仲有新手

新手請自行上一頁
唔好要六爺開聲叫你扯

又屈我恰新手

我以為佢唒男女主

呢句唔係咩 我利申: 我冇話係送

原來re nm有426石

上期出隻臭雞強度100分今期就出隻1000分女主打到隻臭雞落包尾...人地做雞幫你跑數仲要咁對人真係唔敢想像下期

龍女都有TOP2 ON9

下期係垃圾 下下期都係
隻女主會企到執笠

係喎 我眼殘睇唔到呢句

唔企到執，今次都企返一年半載真係
打算聽日開始推晒島去抽

女主支炮800萬都黎緊

夠280，google 咗起咗棵樹就撳到了
Btw thx 巴打

玩女主悶到訓著
1血都唔會扣
支炮掃兩下清全場
玩兩場熄驚
無聊

玩男主啦又勁又唔悶

兩隻垃圾

男主S3一野打爆柱啊

有冇巴打可以幫打1島夢魘7-1 同 7-2

打極都避唔哂機關解唔到石板

7-1 已開場 84632

爽呀

推島推咗1000石，終中哂，好辛苦推咗兩個島

各位加油推島 ，我就是成功的例子

食氣流

限定=必中

唔該哂

開埋7-2 41815

岩先唔記得ADD你
我差好友石 你ADD左我再打

加左 再開 49351

咁多人呢個時候中

4大跳+之前n下單抽終於出黎見我 興奮到大叫左 另一半以為我傻左

點解我食唔中 中左3次女主都唔中男

分身食埋

自已開圖片模式

我都中左

食氣流單抽中埋條仔

我都中左

中左風

見到即刻失眠

跟抽流

我都中左
大家快d抽

我個心好撚痛呀

乜都無

咁多位早抖

屌你老母饅頭 中乜撚呀

想欺負寶寶咪直接講囉

top10有咩用 你玩十部機呀？

食你氣流

原來係真
要食氣流要及時

係唔係啊

好易中 好易中 好易贏餐餸

我又食 thx

食你老母氣流
石都無粒

係到十個post都未見過果d扑撚晒
on9

竟然信

good呀全部扑晒

食氣流
一隻 New

聽日有無人打冰結
想打另外一邊果d大武石

仲玩白貓？

抽埋最後一下250唔中男女主返去玩FGO同Tokyo Dolls

兩隻 New

祝福你

仲差24石 要等三點先抽得

你加油 訓先bye

我得返23石屌你老味

課啦
呢次唔抽真係有排喊(唔排除下禮拜出17星,光元素,光巴風特黎收女主皮)

有冇ching有極咒槍可以幫手開門 THX
73670

中呀

開門要主人先開得 然後你入去打箱

驚已棄

究竟女主有冇缺點,仲誇張過花槍剎那出既時候

抽唔到

ios點課金

引繼去android 再課

平d咩

amazon 8折

引繼又要load
on9

亞馬遜點攪？要vpn?

女主既普攻同技能組設計已經係接近最完美既狀態
普攻集各職之大成，地圖炮同高傷，少剋屬既魔攻，再加光屬咩都打得入
難得kc之前多少控制番攻度，如果以男女主做base再設計上去，白貓又進入新紀元

件衫太多布(不過我鍾意睇heroin)

男女主缺點:抽唔到

下二期入替 火力加多個0 打甩女主面

剎那一樣抽唔到

8億係咩玩法

啱啱先發現 點解大劍訓練所一起就全35
咁新手抽大劍真係好SO喎

到底呢個post有無人係抽唔中..

無啦紅 橘石無晒既 平時不嬲都ave.8千
升左d乜扣鳩晒

1250射哂落海

上得水嘅多數都中左

叫人課白貓同叫人吸毒有咩分別

凱旋有個係咪要推哂島先有免費抽？

食饅頭健康過食毒品

有無人可以carry我過咒島4-1雙刀

全normal 清 1次
全hard 清 又1次

早晨

成班咁撚早既

真. 男主 把武係邊把?

黑劍試下唔好j擊煮直

你地根本唔知煮直既痛
呢啲只係煮直親身受苦去換限咋

Noted with thanks

原來女主時停唔到暗黑騎士

我腦殘 拎放大鏡個關唔識點拎

用女主成日比人偷打咒花冼

你地班歐洲人趁我訓緊覺係度哂角
本非洲大酋長要討伐你地

圖2清完返圖1

G持

男主打咁慢...好唔慣

訓醒見到咁多人中限
覺得好安慰

0島首歌真係聽上癮

笑撚死
台版又調低機率

事前成班人吹奏台版

點知個pool開左日版就大反cap

你指最尾播片嗰首?

有人唱果首 上youtube聽 出埋英文版

英文版有冇歌詞,聽得唔多清楚

今次真係幾易中

係係係

女主角專武要加跑速
如果唔係, 推島都係搵真冬
真冬 世界第一

講真男主真心型

撚咁耐白貓都未試過真係想玩男角

剩係企係度都夠殺 未計d技同完場動作

我都想要

官人佢要

老爺唔好

改改佢得唔撚得 太慢了

專用飾品咪加左跑速

我要囡呀

其實佢s3個陣會減哂附近d怪

計落同平時差唔多 但砍兩刀就100萬

而家係睇下把真專武出成點

見好多人食氣流中
遲左了

中風咩中 2千幾先中有J 低半格

食風呀

真冬帶50%加移速石版 ，再加20% 飾， 快到難以控制

法老頭不負所託掛隻光e王出嚟

要求4周年開1X島,主線大結局
然後全部主線劇情重編,加埋男主嘅對白&配音落去
光明正大RE多次島

我欣賞你既思路

執左啦

但答案錯

咁又係嘅
三週年整個每日派5石都要謝主隆恩

以後唔會有re島重置協力100場協板任架啦

王者

我都覺得男主會有真專武

女主 我試過好似食唔到精統強化

spr+3掛

女主成個動作模組執過哂 都唔係法師黎

雙嘅藍圈
露露碌地
真冬移動炮

六道仙人

我只係想講武技/飾品果d精統強化我試過唔得咁解je

應該要有加埋JG同JC先全能

成班講咩中中中，我連250都未儲到

推5個島 食吉

你果隻聖母派 所以食唔到?

咁少石中到限都屌

女主=公廁

但強上精統後又好似上唔到藍圈

上天可唔可以比個機會我參與討論

應該唔可以

抵啦

馬場想你專心繼續為懶人解咒島,
多啲人重拾興趣

你過主啦 信唔信幫你del ac

上水笑下人都唔得
你好難相處

你吸我啲運仲好講

就快有250,求祝福

我的ac咪即是你的ac
大家happy咪得

落咒會易中d
例如中左是但一隻 你就表演_ _ _ _

Share條女黎屌

1001